其實幾時先有人明和理非同勇武係缺一不可

事實上就係香港有好多人buy 和理非，只有和理非先最能夠號召倒人
但同時只有勇武先可以令政府識驚，唔係當啲人唱完K 就散水

大家可以唔認同對方嘅方式
但其實大家嘅目標都係想推倒惡法
點解唔可以互相多一份體諒
和理非唔好篤灰勇武
同時勇武唔好成日笑和理非鳩行

泛民主派唔會畀依件事發生。

民陣全程講緊和理非非
多過叫口號

同意
和平派顯示香港人質素
衝突派捍衛香港人尊嚴

完全認同

一日唔解決呢樣嘢都冇得贏

益友消息: 民陣召集人仲係現場

其實我諗大家都明 當成百萬人出完黎
政府出份咁既垃圾..佢地衝都係因為政府完全漠視民意

我本身就係和理非一派
但係政府個回應，真係摑左我一巴，好痛好痛
係就係香港好多人BUY和理非
但問題係香港政府唔似其他國家咁，你人數再多，佢態度照夠，吹咩?
但我真係認衰仔, 我真係唔夠膽企出黎
勇武個班, 你地值得擁有一個更好既香港

未行前仲講緊兄弟爬山
夜晚已經鬼打鬼，同路人都互屌

所以我睇直播個陣都明白佢地既感受
我覺得佢地當中唔少人就係因為政府出份咁既垃圾而衝

大家選擇企邊一面當然有自己嘅考慮
有啲人覺得自己可以犧牲多啲，有啲人會選擇犧牲少啲
但大家其實都係目標一致
但我每次見倒雙方都話對方係鬼就覺得好悲哀

陣式
口號
敲打
指揮

和平集會係為左比全世界睇到有幾多人表達不滿
呢樣野實有效果 因為大家都會睇到係政府漠視民意
咁勇武嘅剩係戴口罩眼罩衝 其實有咩作用 人地差佬full gear等你黎 你咩都無向前衝比人拉 即係亂黎
難聽d講 黑社會打架都會班架生啦 衝即係開拖啦 又同班差佬講你手無寸鐵？咁你又衝？
已經唔好話即使你打贏左班差佬 上面會唔會理 贏嘅機會都無
我明白和平集會已經無用處 但係衝都要衝得有意義架 無策略無部署
落戰場叫壯烈犧牲
送死叫on9

我認同好多時衝果班人係缺少咗策略
好似今晚咁，唔明點解得返咁少人先衝
但真係無辦法認同有人話佢地係鬼
大佬人地拎自己條命出嚟為香港，點解仲可以笑鳩佢地，究竟有無良心

推

平民手無寸鐵其實好難勇武，我諗情況要壞到一個點，連部分警察都唔妥香港政府，做埋內應以夷制夷就有機會，基本上做警察係平民合法獲得軍火嘅唯一途徑

點睇尋日黃絲自發性屌鳩人衝

事實上就係所有和理非都係資產階級，那怕資產價格跌一毫子，資產階級都係同你死過，然後加入維護大台、維護政權嘅陣營。

香港要贏，需要一場階級鬥爭，鬥倒所有資產階級！

香港浴火重生！

所有革命力量來自無產階級

呢件事唔會發生
警察薪高糧準 做好佢本分仲有得紮

樹大必有枯枝，每年不知幾多警察犯法入冊，嗰D罪名重衰過同示威者裏應外合好多

岩 兩邊其實終極目標都係一樣
要勇武既都要做好計劃
同保護自己啊